銀行其實會唔會Check到人返炒散？

返緊銀行工有一段時間
例如放假返飲食業炒散
其實銀行會唔會查到？
定係通常隻眼開隻眼閉？

有冇人做緊銀行都係放工返炒散
(某間中資銀行)

你問番你阿頭啦

咁多人炒散個個都check

大有人在返PT

返炒散同返銀行有乜衝突?
合約有寫唔得?

有咩問題
兩個行業都唔關事
比人發現咪話好等錢洗，份糧太小

戶口出糧咪知

唔會

樓主返咩工？

contract唔比返

原來你出糧係出畀公司

都係叫你申報啫下話？不過通常都例行公事咁講聲，好少特登去捉鳩你

正常冇利益衝突嘅話應該都廢事理你

規矩係死嘅

唔好用正職出糧戶口